[一年一度情人節現場直擊]報告公司女同事收花情況

大家好，之前呢個post係其他論壇都斷左幾年

今年係LIHKG重生

重有幾日就好情人節，大家努力分享當日盛況

LM

Lm

強帖

留名

lm

lmseereport

強貼留名

推

班高齡待嫁人士送花畀自己係咪真

留名等睇各級組別教練球員攻防戰
希望舊登講到好似西甲直播嘅巴打有過到黎

花生

好緊張

pish